日本仔你問我答（秒回）

Push

屋企廚房幾大

冇廚房，收你皮

成日on9當有趣

問問題都比人屌

你on9啫，學埋晒人哋，問人哋廚房幾大，on999

你幾高

175

日本人覆message係咪好耐架？

Hk仔去日本住點識到架妹

點睇廿幾歲先黎日本學日文
同埋香港人對架妹有冇市場

耐小小，唔會秒回，但即日內

落酒吧，去搭訕，返工，去交流會

遲學咪遲學，不過你去得外國，有時候當然你要有技巧咁你當你自己係中國人算（因為有啲日本妹幾鍾意中國文化）（當然都係繼續話你自己係香港人）但日本妺鐘意外國人分兩派，一派學英文，一派學中文，香港人如果識國語（溝中文派既架妹幾好玩，或者英文好（就溝英文派架妺），我自己就國語好過英文嘅，我自己由以前到而家識得四個識中文嘅日本妹（佢哋啲國語好得意 ）

同埋溝女唔好同我講政治，依家祖國強大了，好多好多架妹學中文

有冇咩地方識到
定係就咁上堂都有機會遇到
佢地興唔興單對單學野
我英文國語都幾好喎

香港既話，港島有個文化地方成嘢搞日本活動，有日本妺

上咩堂